【暴動罪審訊】3人罪成 兩人囚3年 一人判入教導所

【暴動罪審訊】3人罪成 兩人囚3年 一人判入教導所

去年農曆年初二旺角大衝突，5人早前涉暴動罪於區院受審，法官早前裁定3人暴動罪成，2人罪名不成立，是旺角大衝突中首次有被控暴動罪的人脫罪。[#F40909]19歲的首被告今被判入教導所[/#F40909]，另外兩名被告被判囚3年。

本案為旺角大衝突第3宗以暴動罪定罪的案件，共涉3項暴動罪，指眾被告於去年2月9日在旺角豉油街近花園街交界，連同其他人參與暴動。首被告楊子軒（19歲）、次被告羅浩彥（21歲）及第5被告連潤發（25歲）被裁定同一項暴動罪罪成；另外陳紹鈞（47歲）及孫君和（27歲）各被控一項暴動罪，兩人均脫罪。

咁都暴動罪成？

黃毓民去左邊？
幾時先肯親身上前線？
叫人做自己唔做正仆街！

利中：蕭生聽眾

勇武害死青年

支持義士

支持重判

樓上咁多五毛

3年會不會少左點呀

大家自己block

主審法官姚勳智判刑時表示，案發當日涉及逾100人與警方對峙20多分鐘，姚官形容情況對社會安寧及市民的人身安全造成極大的嚴重傷害，又稱有人向警方投擲物品，造成嚴重及致命的傷害。

惟姚官認為，案中被告沒有向警察防線擲磚，故暴力程度只屬中等，並稱本案中亦沒有證據顯示事件有人策劃或早有預謀。

姚官續稱，辯方引用的外國案例案情與本案有別，包括外國與本港有地理上的不同，強調香港地方狹小、人口稠密、交通繁忙，暴動蔓延的速度可以很快，引致嚴重後果，故認為判刑起點應為3.5年。

姚官指出，首被告楊子軒（19歲）有4項案底，包括偷竊及普通毆打等；次被告羅浩彥（21 歲）亦涉偷竊及傷人等4項案底，羅亦曾於2015年進入戒毒所。姚官指出，二人於案中手持玻璃瓶，展示隨時使用暴力的狀態。

姚官考慮楊子軒的教導所報告正面，加上他其後亦須接受持續監督，遂判處他入教導所；羅浩彥於案中沒進一步襲警行動，判他入獄3年。

姚官續稱，第5被告連潤發（25歲）積極參與暴動，案情嚴重，惟考慮他沒有案底，以及個人背景及其求情理由，判他入獄3年。

咁多五毛既

樓上支持果d無出去一齊暴動坐三碌無d義氣

Good morning Sir! thank you Sir! 唔該同學!

原來係真嘅

樓上5毛支狗死全家

反港獨果然係大project

反中亂港數典忘宗英犬美狗洋奴漢奸賣國賊
抵死

入黎Block晒d仲未block嘅先

成班五毛大軍

咁就要落井下石？

有得你選咩?
有人比佢地更暴力你地WFC
佢地只為自保而反抗 你地就落井下石

歷史不斷重演

慘

係咪所有人捉哂 你會開心D?

成王敗寇

一堆show block user

非暴力抗爭做咗成30年以上
如果真係有用嘅
咁其實唔會有人要選擇勇武抗爭依條路架喎

我已經唔求支持, 只求唔落井下石都咁難?
佢地合理反抗, 你地仲指責佢地
你下下都講現實既
不如投共把啦

有一部份係波台狗 假膠
另一部份就係五毛
block左大半 淨返隻支那人jr

有時一殺到埋身時
唔會再有得明哲保身

偏偏好多人相信可以依靠小聰明騙過共匪

大是大非仲要落井下石真係同五毛無分別

痴撚線一入嚟成板都係show blocked user 之前有義士罪成嘅post都係咁

坐幾年換黎俾連登班傻柒吹奏做耳屎 佢地心目中應該覺得好值得

同意, 所以需要 快D做野 支援入獄義士

例如 捐番 十萬八萬比佢地上訴打官司
唔捐就係 反港獨五毛

掟磚打差佬叫合理反抗 究竟係班差佬擦支那鞋定係正苦膠官同賤制派玩殘臭港 講就講用武力又打人 之但係大公報週年晚宴咁多賤制派去又唔見你地口中所謂既耳屎去伏班賤制派打柒佢地

巴打 唔想屌你
但你真係太天真
邊個話你聽 有案底易搵基層工？
得既 撈清潔囉

點解咁多無業?
20歲左右都算. 25-5X歲都無業?

痴線，咁多5毛既

我以為連登係痴線佬多姐，原來仲係藍絲集中營

香港啲新聞網勁多5毛

推

癡撚線 次次一出依類post 頭十個都即刻沖出黎叫抵死 想搶佔個與論

你為一千蚊做ptgf去爱国遊行結果白行兩趟又比差佬抄牌，冇錢收仲要被公開表揚，你心目中都應該覺得好值得
[/quote]

柒頭五毛 JR 今日有無用鍵盤捐血呀

好多5毛

d wade咁撚出名你都唔識

係囉 就好似#86841嗰啲叫JR 嘅柒頭 叫人捐血點知自己就用鍵盤捐血 真係唔死都冇撚用

居然有人仲未block D_Wade 隻豬閪

3年咁重手

btw block哂班5毛先

你仆街死啦，腦燒為個仔支那生意收咗聲喇

孫中山

人地打刑事訴訟好叻架 話人豬閪都有既

巴打 唔想屌你
邊個話你聽 有案底難搵基層工？
身邊大把人有案底 返緊工
衰11衰16 等都搵到工啦

唔講下係因為犬果邊瘋狂拉人同阻撓搞選舉遊行先？

如果係知名人士，入去可以寫我的奮鬥。

而家得二打六入去，過多兩個禮拜冇人會再記得，真係人學饅頭

謝謝各位英雄

.....
又一個人地屌少你一陣就以為自己係一等良民既人

獨派從來無反對過非暴力手段
你無要 非泛民其心必異既 我幫你唔到

睇黎好多人唔知道報紙佬點搵出黎

邊有咁多社運撚
有部分係因為衰on9先有案底
返工成日見呢呢d人

巴打做社工?

抵撚死架喎
9成根本就唔係咩勇武義士
只係見人掉你又掉人玩你又玩
見咁多人玩都唔方會捉到自己以為冇責任
同中學個時群揪人抽下水踢兩腳個種心態一樣
點知比人捉到喎,當晚都分分鐘後悔驚到懶尿啦佢地

做下唔同工作
識下唔同階層既人係好事

唔講咁多

如果真心支持, 至少捐十萬比佢地上訴打官司

唔係個個人都頂得順48小時精神折磨

香港呢個地方連係會考0分都可以發達做到大學教授
有案底 唔係咩大件事

五毛我屌你老母

唔一定出錢
出人一樣得

打少左個符號

呂宇俊
佢做埋十大傑青

假膠照block
大事大非咪撚玩啦

咁都3年

全部都係廢青

仲有好多case無報紙報過都係咁啦

以前果班唔係咁仆街架

[/quote]
哇屌個樣好似中撚左輻射咁果然愛得國果d質素都係咁上下

咁幾時出人呀??

家陣出鍵盤就見到

非州人都勇過香港人

前年有個非洲 布加索乜乜國家, 成班示威者衝入政府總統, 結果政府倒台

唔係下下都講打講殺既

好需要人手護送義士上法庭

呢方面 懲教署職員 已經負責緊, 唔需要你操心

你以為啦
之前有個比藍屍搞
結果比犬告傷人

我覺得唔會再係林鄭落order
下面會有班馬做返689過去做既野
或者直接由北京操刀

林鄭呢5年得一個任務：用錢收賣民心

總知用錢整死你
你睇下之前教育界為錢 爭住奶政府就知
反正香港庫房大把錢，做下敗家仔都有排用

時機成熟後，再一次過收返哂
順手廢埋一國兩制

好慘 喺連登出多幾個post支持義士先

咁撚多五毛

抵啦

人地最需要錢 唔係POST

出人都得

Freedom isn't free.
It costs folks like you and me.

多謝各位義士，送首歌比大家

當年六七暴動玩足幾個月，周街放火放炸彈殺人，搞到出人命判最多都係兩年半。上面話咩抵啦，判得少我真係唔屌你老母都唔撚得 講野唔撚用腦

頭兩個好明顯古惑仔咁多案底點撐。

你個老味就抵

享用13碎青春粉嫩鮑 + 送NTR比個仔
=3.8年

究竟五毛JR 幾時先肯教我地依班講毒廢青點樣用鍵盤捐血

人地民族黨講明
唱歌爭獨立都無問題
我唔知你睇邊個熱狗打手當哂成個獨派

你堅持和理非，你同片中既人無咩分別

你竟然想同呢班甩皮甩骨嘅垃圾講通理？你係咪別有用心？係咪5毛！

我正式宣布 JR係5毛 係支那人 醒港人

香港人跟本唔配有民主 義士真係好慘

19 21已經4項案底😮

寧為玉碎 不為瓦全

你以為上面果班唔使坐？

坐左仲會係度鳩up咩
係度不鍵國先係港豬終極版

收皮啦 人哋JR 好偉大用鍵盤捐血㗎 你做唔做到先